# Translation of Plugins - Import Export WordPress Users - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Import Export WordPress Users - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-12-12 10:07:16+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Import Export WordPress Users - Stable (latest release)\n"

#: includes/views/export/market.php:120 includes/views/market.php:119
msgid "Ultimate Member – User Profile & Membership Plugin compatible,"
msgstr "兼容Ultimate Member – User Profile & Membership插件"

#: includes/views/export/market.php:121 includes/views/market.php:120
msgid "Ultimate Membership Pro Plugin compatible,"
msgstr "兼容Ultimate Membership Pro插件，"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:58
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:59
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全选"

#: includes/views/export/market.php:119 includes/views/market.php:118
msgid "BuddyPress Plugin compatible,"
msgstr "兼容BuddyPress插件"

#: includes/views/export/market.php:122 includes/views/market.php:121
msgid "Better Notifications for WP Plugin compatible,"
msgstr "兼容Better Notifications for WP插件"

#: includes/views/export/market.php:123 includes/views/market.php:122
msgid "Advanced Custom Fields (ACF) Plugin compatible,"
msgstr "兼容Advanced Custom Fields (ACF) 插件"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:40
msgid "Troubleshoot any issues with our extensive documentation"
msgstr "使用我们广泛的文档解决任何问题"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:53
msgid "Sample-CSV"
msgstr "样本CSV"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:34
msgid "Read the set-up guide to get started with the plugin"
msgstr "阅读设置指南以开始使用该插件"

#: includes/importer/views/html-wf-import-greeting.php:28
msgid "Please upload UTF-8 encoded CSV"
msgstr "请上传UTF-8编码的CSV"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:55
msgid "Get Sample CSV"
msgstr "获取CSV样本"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:54
msgid "Familiarize yourself with the CSV format."
msgstr "熟悉CSV格式。"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:146
msgid "By default, admin and store manager are given access to export users. Please visit <a href=\"https://www.webtoffee.com/how-to-export-items-from-your-site-without-user-role-restriction/\" target=\"_blank\">here</a> for more details"
msgstr "默认情况下，授予管理员和商店管理员访问导出用户的权限。请访问<a href=\"https://www.webtoffee.com/how-to-export-items-from-your-site-without-user-role-restriction/\" target=\"_blank\">此处</a>了解更多信息"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:422
msgid "Parsing users CSV."
msgstr "解析用户CSV。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:428
msgid "Finished parsing users CSV."
msgstr "已完成对用户CSV的解析。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:108
msgid "Basic version supports only ',' as delimiter. Your file's delimiter seems to be unsupported."
msgstr "基本版本仅支持',' 作为分隔符。您文件的分隔符似乎不受支持。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:117
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:26
msgid "You already have the Premium version installed. For any issues, kindly contact our <a target='_blank' href='https://www.webtoffee.com/support/'>support</a>."
msgstr "您已经安装了高级版。如有任何问题，请联系我们的<a target='_blank' href='https://www.webtoffee.com/support/'> support</a>。"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:27
msgid "Would you like us to assist you?"
msgstr "您想要我们协助您吗？"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:33
msgid "Which plugin?"
msgstr "哪个插件？"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:57
msgid "What did you expect?"
msgstr "您期望什么？"

#: includes/views/export/market.php:109 includes/views/market.php:108
msgid "WebToffee Import Export Users Plugin Premium version helps you to seamlessly import/export Customer details into your Woocommerce Store."
msgstr "WebToffee导入导出用户插件高级版可帮助您无缝地将客户详细信息导入/导出到Woocommerce商店。"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:48
msgid "We would love to help you on any queries or issues."
msgstr "我们很乐意为您解决任何疑问或问题。"

#: includes/views/export/market.php:112 includes/views/market.php:111
#: includes/importer/views/market.php:97
msgid "Various Filter options for exporting Customers."
msgstr "用于导出客户的各种过滤器选项。"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:23
msgid "Users with these roles will be exported."
msgstr "具有这些角色的用户将被导出。"

#: includes/views/html-wf-common-header.php:3
msgid "User/Customer Import"
msgstr "用户/客户导入"

#: includes/views/html-wf-common-header.php:2
msgid "User/Customer Export"
msgstr "用户/客户导出"

#: includes/class-wf-customerimpexpcsv-admin-screen.php:22
msgid "User/Customer CSV Import Export requires the function <code>mb_detect_encoding</code> to import and export CSV files. Please ask your hosting provider to enable this function."
msgstr "用户/客户CSV导入导出需要功能<code> mb_detect_encoding</code>来导入和导出CSV文件。请要求您的托管服务提供商启用此功能。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:118
msgid "User Status"
msgstr "用户状态"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:9
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

#: includes/class-wf-customerimpexpcsv-admin-screen.php:30
msgid "User Import Export"
msgstr "用户导入导出"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:638
msgid "User could not be created without Email."
msgstr "没有电子邮件无法创建用户。"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:19
msgid "Used it successfully. Don't need anymore."
msgstr "成功使用了它。不需要了。"

#: includes/importer/views/html-wf-import-greeting.php:34
msgid "Upload file and import"
msgstr "上传文件并导入"

#: includes/importer/views/market.php:89
msgid "Upgrade to Premium Version"
msgstr "升级到高级版"

#: includes/views/html-wf-common-header.php:5
msgid "Upgrade to Premium for More Features"
msgstr "升级到高级以获得更多功能"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:40
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:43
msgid "The plugin is not working"
msgstr "插件无法正常工作"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:37
msgid "The plugin is great, but I need specific feature that you don't support"
msgstr "该插件很棒，但是我需要您不支持的特定功能"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:55
msgid "The plugin didn't work as expected"
msgstr "插件未按预期工作"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:32
msgid "The number of users to skip before returning."
msgstr "返回之前要跳过的用户数。"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:41
msgid "The number of users to return."
msgstr "返回的用户数。"

#: includes/views/export/market.php:93 includes/views/market.php:92
#: includes/importer/views/market.php:112
msgid "Thanks for the review."
msgstr "感谢您的评论。"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:220
msgid "Thanks :)"
msgstr "谢谢 ：）"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:232
msgid "Thank you for your review."
msgstr "感谢您的评论。"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:96
#: includes/views/html-wf-help-guide.php:47
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:94
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "提交并停用"

#: includes/importer/views/html-wf-import-options.php:8
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:311
msgid "Step 2..."
msgstr "第2步..."

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:306
msgid "Step 1..."
msgstr "第1步..."

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:119
msgid "Status Msg"
msgstr "状态讯息"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:462
#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:473
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "抱歉，出现错误。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:496
msgid "skipped: Email is not valid."
msgstr "已跳过：电子邮件无效。"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:35
msgid "Setup Guide"
msgstr "设定指南"

#: includes/importer/views/html-wf-import-greeting.php:22
msgid "Select a file from your computer"
msgstr "从您的计算机中选择一个文件"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:116
msgid "Row"
msgstr "行"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:97
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:381
msgid "Processing users."
msgstr "处理用户。"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:95
msgid "Premium Upgrade"
msgstr "高级版升级"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:61
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:28
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: includes/importer/views/html-wf-import-greeting.php:28
msgid "Maximum size: %s"
msgstr "最大大小： %s"

#: includes/views/export/market.php:113 includes/views/market.php:112
#: includes/importer/views/market.php:98
msgid "Map and Transform fields while Importing Customers."
msgstr "导入客户时映射和转换字段。"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:37
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:49
msgid "It's not what I was looking for"
msgstr "不是我要找的"

#: includes/views/export/market.php:117 includes/views/market.php:116
#: includes/importer/views/market.php:102
msgid "Import/Export file from/to a remote server via FTP in Scheduled time interval with Cron Job."
msgstr "使用Cron Job在计划的时间间隔内通过FTP将文件从远程服务器导入/导出到远程服务器。"

#: includes/views/import/html-wf-import-customers.php:2
#: includes/importer/views/html-wf-import-greeting.php:10
msgid "Import Users in CSV Format:"
msgstr "以CSV格式导入用户："

#: includes/importer/views/html-wf-import-greeting.php:11
msgid "Import Users in CSV format from your computer.You can import users/customers (in CSV format) in to the shop."
msgstr "从计算机以CSV格式导入用户。您可以将用户/客户（以CSV格式）导入商店。"

#: includes/views/import/html-wf-import-customers.php:3
msgid "Import Users in CSV format from your computer"
msgstr "从计算机以CSV格式导入用户"

#: includes/views/import/html-wf-import-customers.php:6
msgid "Import Users"
msgstr "导入用户"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:94
msgid "Import Export Users"
msgstr "导入导出用户"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:154
msgid "Import <strong>users/customers</strong> to your site via a csv file."
msgstr "通过csv文件将<strong>用户/客户</strong>导入您的网站。"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:220
msgid "If you like the plugin please leave us a %1$s review."
msgstr "如果您喜欢该插件，请给我们%1$s评论。"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:81
msgid "If you have a moment, please let us know why you are deactivating:"
msgstr "如果您有时间，请告诉我们您为何停用的原因："

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:93
msgid "I rather wouldn't say"
msgstr "我宁愿不说"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:31
msgid "I found a better plugin"
msgstr "我找到了一个更好的插件"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:25
msgid "I couldn't understand how to make it work"
msgstr "我不明白该如何运作"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:33
msgid "How-to-setup"
msgstr "如何设定"

#: includes/importer/views/market.php:94
msgid "HikeForce Import Export Users Plugin Premium version helps you to seamlessly import/export Customer details into your Woocommerce Store."
msgstr "HikeForce导入导出用户插件高级版可帮助您无缝地将客户详细信息导入/导出到Woocommerce商店。"

#: includes/views/html-wf-common-header.php:4
msgid "Help"
msgstr "救命"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:21
msgid "Have used it successfully and aint in need of it anymore"
msgstr "已成功使用它，不再需要它"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:318
msgid "Finished. Import complete."
msgstr "完了导入完成。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:398
msgid "Finished processing Users."
msgstr "完成处理用户。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:315
msgid "Finalizing..."
msgstr "正在完成..."

#: includes/views/export/market.php:100 includes/views/market.php:99
msgid "Fast and Superior Support"
msgstr "快速优质的支持"

#: includes/views/export/market.php:111 includes/views/market.php:110
#: includes/importer/views/market.php:96
msgid "Export/Import WooCommerce Customer details into a CSV file."
msgstr "将WooCommerce客户详细信息导出/导入到CSV文件中。"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:2
msgid "Export Users in CSV Format:"
msgstr "以CSV格式导出用户："

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:77
msgid "Export Users"
msgstr "导出用户"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:3
msgid "Export and download your Users in CSV format. This file can be used to import users back into your Website."
msgstr "以CSV格式导出和下载您的用户。此文件可用于将用户导入回您的网站。"

#: includes/views/export/market.php:118 includes/views/market.php:117
#: includes/importer/views/market.php:103
msgid "Excellent Support for setting it up!"
msgstr "出色的设置支持！"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:86
msgid "Error with handle_upload!"
msgstr "handle_upload错误！"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:254
msgid "Error finding uploaded file!"
msgstr "查找上传的文件时出错！"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:39
#: includes/views/html-wf-help-guide.php:41
#: includes/views/export/market.php:130 includes/views/market.php:129
#: includes/importer/views/market.php:108
msgid "Documentation"
msgstr "文献资料"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:187
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "取消此通知。"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:174
msgid "Deactivate and leave a review"
msgstr "停用并留下评论"

#: includes/class-wf-customerimpexpcsv-admin-screen.php:31
msgid "Customer Import Export"
msgstr "客户导入导出"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:39
msgid "Could you tell us more about that feature?"
msgstr "您能告诉我们更多有关该功能的信息吗？"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:63
msgid "Could you tell us a bit more?"
msgstr "你能告诉我们更多吗？"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:45
msgid "Could you tell us a bit more whats not working?"
msgstr "您能告诉我们更多不起作用的内容吗？"

#: includes/views/html-wf-help-guide.php:49
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:46
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:53
msgid "Column Name"
msgstr "栏名"

#: includes/views/export/market.php:115 includes/views/market.php:114
#: includes/importer/views/market.php:100
msgid "Choice to Update or Skip existing imported Customers."
msgstr "选择更新或跳过现有的导入客户。"

#: includes/views/export/market.php:116 includes/views/market.php:115
#: includes/importer/views/market.php:101
msgid "Choice to Send or Skip Emails for newly imported Customers."
msgstr "选择为新导入的客户发送或跳过电子邮件。"

#: includes/views/export/market.php:114 includes/views/market.php:113
#: includes/importer/views/market.php:99
msgid "Change values while importing Customers using Evaluation Fields."
msgstr "使用评估字段导入客户时更改值。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:492
msgid "Cannot insert user without email"
msgstr "没有电子邮件无法插入用户"

#: includes/class-wt-userimport-uninstall-feedback.php:95
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/importer/views/html-wf-import-greeting.php:13
msgid "Before you can upload your import file, you will need to fix the following error:"
msgstr "在上传导入文件之前，您需要修复以下错误："

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:526
#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:527
msgid "An error occurred with the customer information provided."
msgstr "提供的客户信息发生错误。"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:12
msgid "All Roles"
msgstr "所有角色"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:172
msgid "AJAX Error"
msgstr "AJAX错误"

#: includes/importer/class-wf-csv-parser.php:115
msgid "> Row %s - skipped: Email is not valid."
msgstr ">行%s跳过：电子邮件无效。"

#: includes/importer/class-wf-csv-parser.php:110
msgid "> Row %s - skipped: cannot insert user without email."
msgstr "> %s行-已跳过：无法插入没有电子邮件的用户。"

#: includes/importer/class-wf-csv-parser.php:104
msgid "> Row %s - skipped due to record offset."
msgstr ">行%s由于记录偏移而被跳过。"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:519
msgid "> Error inserting %s: %s"
msgstr ">插入%s出错： %s"

#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:509
#: includes/importer/class-wf-customerimpexpcsv-customer-import.php:541
msgid "> &#8220;%s&#8221;"
msgstr "> &#8220;%s&#8221;"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:184
msgid "<h3>Use StoreFrog Migration Services.</h3>"
msgstr "<h3>使用StoreFrog迁移服务。</h3>"

#: users-customers-import-export-for-wp-woocommerce.php:183
msgid "<h3>Save Time, Money & Hassle on Your WooCommerce Data Migration?</h3>"
msgstr "<h3>在WooCommerce数据迁移上节省时间，金钱和麻烦吗？</h3>"

#: includes/views/export/market.php:93 includes/views/market.php:92
#: includes/importer/views/market.php:112
msgid "<div class=\"\"><p><i>If you like the plugin please leave us a %1$s review!</i><p></div>"
msgstr "<div class=\"\"><p><i>如果您喜欢该插件，请给我们%1$s评论！</i><p></div>"

#: includes/views/export/market.php:99 includes/views/market.php:98
msgid "30 Day Money Back Guarantee"
msgstr "30天退款保证"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:31
msgid "0"
msgstr "0"

#: includes/views/export/market.php:111 includes/views/market.php:110
#: includes/importer/views/market.php:96
msgid "( Basic version supports only WordPress User details )"
msgstr "（基本版本仅支持WordPress用户详细信息）"

#: includes/views/export/market.php:107 includes/views/market.php:106
#: includes/importer/views/market.php:92
msgid "Your Business is precious! Go Premium!"
msgstr "您的业务非常宝贵！ 请选高级版！"

#: includes/views/export/market.php:102 includes/views/market.php:101
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "升级至高级版"

#: includes/views/export/html-wf-export-customers.php:50
msgid "Column"
msgstr "列"